有冇人收到bu non science year one offer？

有冇人收到bu non science year one offer？有既分享下🙏

有冇人今日收到bu science year one offer?

有呀

你今日收到？

介唔介意分享下?

琴日呀，不過應該reject

Year one?

唔講了